Il gatto mammone
{{Infobox film
 | name =Il gatto mammone 
 | image = Il gatto mammone.jpg
 | caption =
 | director = Nando Cicero
 | writer =  Raimondo Vianello  Sandro Continenza
 | starring =  
 | music =     Carlo Rustichelli
 | cinematography = Alfio Contini
 | editing =  	   
 | producer =  
 | released = 1975
 | language =  Italian
 }} 1975 Cinema Italian commedia sexy allitaliana directed by Nando Cicero. 

== Cast ==
* Lando Buzzanca: Lollo Mascalucia
* Rossana Podestà: Rosalia
* Gloria Guida: Marietta
* Franco Giacobini: prete
* Umberto Spadaro: dottore
* Grazia Di Marzà: madre di Rosalia 
* Tiberio Murgia: zingaro 
* Renzo Marignano: urologo

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 
 
 


 
 